除非制裁涉及到習近平家族海外資產及居留權, 否則個傻仔都幾難會無啦啦ON99地比個真雙普選你地

咪撚信撚埋D維穩流料同濕鳩分析,
咩事件平息後比你地普選, 清算689, 清算警隊
全撚部都係假
根撚本冇動機要咁做

記住, 中國人只配用皮鞭抽 (出至王歧山), 中國人需要管的 (出自成龍)
對身為中國人既習近平同樣有效
姐係清算警隊呢D行為
得美國可以令習近平做, 習近平係絕對唔撚會做

佢成個女都喺美國